閪吱的美食家去左肉餅哥到

西瓜頭

件垃圾而家唔敢開評論

屌總理真係好正！！

條肥閪之前就好睇，season 2淨係識扮高層屌d手足，以為自己真係好撚紅！！！

挑機元朗永順食店 / 又乾又柴嘅招牌炸豬扒雞中翼 / 怒屌蟹王麵垃圾質素

濃湯沙爹牛

基本野未做好係度搞fusion

免費做個節目去宣傳佢個台遮。

鱷魚身邊班人走晒 反晒面
但當個西瓜頭係至親手足

咁佢個台有咩風頭火勢我就唔太清楚，有d 節目真係幾有趣，感覺西瓜頭真係識食既，至少屌茶記同麵鋪果d，佢真係有做過所以佢屌得有道理。

元朗泗記
比老細望住, 睇佢就住來評測. ...
其實想屌, 都要忍一忍.

估唔到唔洗錢放晒出來, 雖然每次都要飛來睇, 太多野講.
當係睇佢食物賣相.